反劣質文化 以後去快餐店唔再問「有冇人」

無論你點問班撚樣都話有 即管坐落去睇下佢可以點

佢話有都照坐

最火滾好多廢老c9冇消費惡過你

啱

問親d老野都話有
之後我就話 宜家冇就得啦
咁就坐左落去理得佢

問親都話無喎我，好少遇到你講d仆街

認真係
會唔會係樓豬太毒毒親人

睇user name

一定係成身肌肉嚇親人

Same, 未試過有人特登扮有

好多人問都唔會問

同佢講我啲肌肉簡直完美

廢老區下午茶時間

試過
有次晏晝去food court買完飯搵到個吉位, 隔離坐咗個食飯食咗一半嘅𡃁妹
心諗佢都食咗一半應該冇人坐, 點知一問佢又話有
出於禮貌我就冇坐到, 好在個吉位另一邊有人走, 算係有得坐

點知條臭閪食完飯覇住個位喺度玩電話, 到我食完走人佢隔離位都仲係吉嘅

之但係如果我等fd攞碟飯埋位嗰陣(佢嚟之前我唔會食, 費事俾人以為吉位冇人坐)有人聲都唔聲坐落嚟我絕對會𨳒到佢老母反皮

我見到D人坐係道唔係食緊野 枱面得報紙 功課果D一定唔會問 直接坐低

問只係PR 野，問完照坐

不嬲有人都照坐

蓋清竟然食快餐店